C++ software 推薦？

黎緊想學下打曲 有冇咩software 推薦用黎打C++ 曲？

Vim

Notepad

Dev-C++

用4.9.9.2定5

以前用開devcpp
或者就咁notepad
而家就vscode

visual studio community la, 有時出問題
而且用慣vs 係好事黎，vs都算係市場上常用既ide

同比起好多比較細既ide，vs其實係穩定加上用家個base都唔算細

我諗佢應該要compiler

打喎...

CLion

話就話打姐，I guess 佢應該冇乜底
如果佢真係notepad 水平，仲上黎問人用咩，自己都有底la應該

或者直接問，ide就ide，editor就editor la

唔識

扮

真

咁用cygwin定mingw

唔用，另外有部ubuntu

咁用gcc定clang

唔識low level languages
淨係識少少kotlin/js

vim + g++

之前學python 就咁裝個 IDLE就打得
點解C++ 唔係嘅

用visual studio,上面有人介紹

因為要compiler，你唔係淨係寫，你要令你寫既code 變成machine run到既野，可能因為你用左個打字，上面好多巴打誤會你係想要editor，但其實你要既係ide

sorry啊
因為黎緊要學 所以想prep定先

點解一開頭要 #include "pch.h" 嘅? 好耐之前用過codeblock 唔需要但Visual studio 要嘅?
btw, 個防毒detect到codeblock 有毒所以先搵其他software

要萬能插蘇有 Visual Studio Code

覺得佢連咩係compile/interpret都唔知

以前用開codeblocks

Visual studio

use jetbrains those ide la

LF2

邊隻防毒

sublime

precompiled header

Visual C++

codelab 行g++, vscode 行msbuild

c++ code 唔同complier 會有或多或少分別

個人推薦windows 用msvc, linux /Mac 用vscode/vim 加auto complete plugin 去打

搭單問句
點解冇人提eclipse
廢

但我見人地demo係唔洗加 #.h 嘅？

notepad++

屌 咩年代
玩鳩自己咩

係囉 我都用 emacs

豬士士啦

xcode 改compiler setting setting 咪用到g++

同埋xcode 打c++ 好廢的

垃圾，負皮咗

vim 你裝幾個plugin 之後勁好用

新少少咪Neovim
其實真係好用

寫c++睇你寫乜
唔洗用make cmake qmake就唔洗ide其實
ide 好處係幫你setup呢堆嘢
不過vim/neovim都做到